viutv同tvb可能合作冇人講？？？！！！

tvb宜家開到聲求和，想用音樂個名搞跨台合作，拉走viu啲收視，到時就會見到mirror姜濤上勁歌金曲唱歌攞獎鳩柏豪上chill club唱歌然後tvb多返人睇我dllm

大家仲記唔記得tvb做過啲乜撚嘢，可唔可以make多啲noise咪撚俾tvb多返人睇瘋狂反對佢地交換artist出鏡

推！！

咪撚俾cctvb又多返人睇

大把娛樂，咪兩個台都唔撚睇囉

講真宜家冇咗電視其實真心冇問題，係睇下甘唔甘心睇住tvb搶到收視，之前做過嘅仆街嘢俾人遺忘哂，我就唔gur喇

如果viu 肯合作真係正傻仔

到時就真係完全放棄電視898

viu 肯合作
直接可以唔洗開電視

講真viutv想點冇所謂，講黃佢地又未真係好黃唔睇都ok，係唔甘心tvb多返收視嘥哂手足心機抵制

鳩拍蠔上chill club咪唔睇嗰集囉

你唔好幫CCTVB 唸橋，唔好開post 幫佢地製造話題、幫佢地make noise 啦！

Viu要醒目啲唔好俾人過橋呀

呢排啲人唔想睇tvb先俾多咗耐性等viutv進步，對佢有期望唔該唔好辜負香港人

唔緊要ar，唔睇佢咪得lo

雖然可以唔睇viu，不過到時tvb點都會拉返好多收視，我就真係冇眼睇

希望大家唔好俾機會tvb多返人睇好多師奶/mirror fans可能隨時跟住過去睇架如果真係成事

矮仔係有啲料

TVB未必可以復興
但至少唔洗收皮住

即使未必復興到都唔想俾佢有機會返生唔想過多一兩年就冇人記得班撚屌對香港人做過啲乜